[集合連登力量] 正式宣佈連登從此冇波台、冇「坑爹」

可能有人仲未知
近排一連串「5p」post都係一班波台on9開
加上心水清既巴打都知班on9根本係5p撚、鄉土撚
成日用「ching」、5p表情等等
完全冇打算融入連登
仲霸住體育台，自稱波台
妨礙真正既巴打講體育，甚至想認真討論一場波都唔得
波台on9一直係連登既過街老鼠
希望今日可以收波台皮
唔該咁多位真巴打一齊係幫手
目標：正皮>10000

正皮左

神鋒好波

清洗唔洗幫拖

最好啦

支持ching
沒店狗早死早著啦

樓主講得好

ching ho ball

正評

Ok full ping jor👌

波台內戰黎咋wor Ching

推到波台狗食撚屎

支持

推

十卜MILK

十卜

support ching

我錯
我應該學下洗正皮先開post
而家我輸左了
波台狗，聽到嗎？我輸了
雖然我block左你地，但我知你地聽到

爻 吾 刂

( Show Blocked User - 十卜Ching )
你哋啲波台狗放棄啦，等我哋成功建國先清算你

希望樓主大人有大量

我哋其他巴打都block左你，你今次仲唔死

又彈出黎俾我哋block
block 到手軟

你哋有得威好威
香港獨立後，第一件事就禁止賭波

等班撚樣受報應

十卜ching

田徑界會然好波

下次唔敢啦

G持

波台狗人見人憎

那就別怪我們不留手了

5比正皮5得，一定要將波狗趕盡殺絕

Ho ball
鍵國大業

已經有69正皮，離目標只差9931正皮

禁錯負皮

我正皮左
Ching ho ball

香港靠我地了

我好唔好波都好，你都係厹

我撐你都狙
系米想出泥打過牙

忍左班波台毒瘤好耐

厹仲仆街過波台狗

鍵國後第一時間實行正字政策！！！！！

冰釋前嫌做返好手足ok?
5會泥架牙清

清 好波 G持清算波台狗